用長者卡2蚊搭車就可以懲罰到黨鐵？

大家知唔知兩蚊搭車優惠係政府推出然後津貼返比各大客運公司，所以黨鐵係會計返個車程問政府攞返長者搭車既差價。所以比兩蚊搭車係懲罰唔到黨鐵。最好既方法係罷搭

你地每次比人捉到黨鐵係會賺多500而唔係蝕少500

推比大家見到，一齊罷

推到班查飛狗失業

係政府到拎錢用佢錢都一樣
反正啲錢本身都用唔到我身上
不過認同懲罰黨鐵最好就罷鐵

黨鐵同政府一體咗好耐啦

大家要唸下值唔值得，捉一次=500=一個月車費，宜家又多藍屍玩監督

用左好耐 返唔到轉頭

2蚊搭車心理效用居多

上年9月開始罷到而家

搭車會唔會提心吊膽